好撚on9 有條友派傳單

咁地鐵站門口有條友派傳單，佢隻揸住傳單嘅手已經對住我，咁我抱幫人快啲派曬嘅心伸手去接，點知佢一個轉身唔比我 ，遞去另外一邊 ，我冇理到佢就走左

ching有冇照過鏡

以家係未玩唔起先?